<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<Form>
  <FormId>cc_cmd_dcr_sitrep</FormId>
  <PrototypeId>PaperNtFormCc</PrototypeId>
  <EntityName>форма НТ-ЦК-КОМ-УКЗ</EntityName>
  <PhotocopierTitle>Указ о предоставлении отчётностей</PhotocopierTitle>
  <Content><![CDATA[[bold]Форма НТ-ЦК-КОМ-УКЗ[/bold]
[head=2]Указ о предоставлении отчётностей[/head]

[italic]Дата: -/-/3024 [/italic]

Уважаемый капитан станции №XXX, (ПОЛНОЕ ИМЯ КАПИТАНА) !
От лица Центрального Командования я запрашиваю отчётность в виде соответствующих форм от следующих отделов управляемой вами станции:
Инженерный - Отчёт о проведённых на станции ремонтных работах. Форма CC-ENG-REP-01
Инженерный - Отчёт об используемых источниках питания. Форма CC-ENG-REP-02
Инженерный - Отчёт о работе Инженерного отдела
Сервисный - Отчёт о изменении должностей Экипажа станции. Форма CC-SRV-REP-01
Сервисный - Отчёт об изменении допусков Экипажа станции. Форма CC-SRV-REP-02
Сервисный - Отчёт о работе Сервисного отдела
Медицинский - Отчёт о деятельности химиков. Форма CC-MED-REP-01
Медицинский - Отчёт о погибших и клонированных за смену. Форма CC-MED-REP-02
Медицинский - Приказ и отчёт о создании и ведении медкарт с отправкой отчета в конце смены. Форма CC-MED-REP-03
Медицинский - Отчёт о работе Медицинского отдела
Служба Безопасности - Информация о задержанных за смену. Форма CC-SEC-REP-01
Служба Безопасности - Отчёт о конфискованном имуществе. Форма CC-SEC-REP-02
Служба Безопасности - Отчёт о расстановке постов и патрулей станции. Форма CC-SEC-REP-03
Служба Безопасности - Отчёт о работе Службы Безопасности
Снабжения - Отчёт о одобренных заказах. Форма CC-SUP-REP-01
Снабжения - Отчёт о доходе с отдела Поставок. Форма CC-SUP-REP-02
Снабжения - Отчёт о работе Снабжения
Командование - Отчёт о дееспособности всех Глав на Станции. Форма CC-CMD-REP-01
Исследовательский - Отчёт о найденных и активированных аномалиях. Форма CC-RND-REP-01
Исследовательский - Отчёт об исследованиях артефактов . Форма CC-RND-REP-02
Юридический - Отчёты о нарушениях СРП и КЗ. Форма CC-LEG-REP-01
Юридический - Отчёт о предоставленных жалобах. Форма CC-LEG-REP-02


(ДЛЯ ОПЕРАТОРА - ВЫБРАТЬ ИЗ СПИСКА И ЗАПРАШИВАТЬ НЕ БОЛЕЕ ДВУХ ОТЧЕТОВ ЗА РАЗ)

Назначаем вас ответственным за контролем над процессом сбора и предоставления указанных выше отчётностей.
Срок выполнения: немедленно.
Оператор Центрального Командования: (ПОЛНОЕ ИМЯ)

[italic]Место для печати[/italic]]]></Content>
</Form>